法律題：16 歲以下男同女性交邊個有罪

假設有哂對方同意嘅證據

如果雙方互告 邊個會贏？

問黎都on9

如果係16歲生日前一日既11:50 開始前戲 到12 點先插入算唔算犯法

前戲果呢咪告另一條罪 indecent assault囉

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

雙方同意點會係非禮

改番個名 唔好叫法律題 叫弱智題

CAP 200 CRIMES ORDINANCE Section 146 Indecent conduct towards child under 16

法律係假定16歲以下人士唔capable 作出consent